{
  "Activity": "활동",
  "Not available": "사용 불가능",
  "No StorageClass available": "사용 가능한 StorageClass가 없음",
  "No provisioned data available": "사용 가능한 프로비저닝된 데이터 없음",
  "Provisioned capacity might be inaccurate as some PVCs are not properly associated with a specific storage system.": "일부 PVC가 특정 스토리지 시스템과 제대로 연결되지 않았기 때문에 프로비저닝된 용량이 정확하지 않을 수 있습니다.",
  "Provisioned Capacity Breakdown": "프로비저닝된 용량 분류",
  "Physical capacity overview is unsupported for child pools.": "물리적 용량 개요는 하위 풀에 대해 지원되지 않습니다.",
  "Used": "사용됨",
  "Available": "사용 가능",
  "Available versus Used Capacity": "사용 가능한 용량 대 사용한 용량",
  "Logical Capacity Overview": "논리적 용량 개요",
  "Physical Capacity Overview": "물리적 용량 개요",
  "Details": "세부사항",
  "Operator Name": "운영자 이름",
  "Provider": "제공자",
  "Mode": "모드",
  "Storage Type": "스토리지 유형",
  "Version": "버전",
  "Inventory": "자원 명세",
  "Status": "상태",
  "No pools available": "사용 가능한 풀 없음",
  "Pool name:": "풀 이름:",
  "Savings": "절감",
  "The amount of storage saved after applying compression, deduplication and thin-provisioning.": "압축, 중복 제거 및 씬 프로비저닝을 적용한 후 저장된 스토리지의 양입니다.",
  "Storage Efficiency": "스토리지 효율성",
  "Utilization": "활용도",
  "Used Capacity": "사용된 용량",
  "Total IOPS": "총 IOPS",
  "Read Latency": "읽기 대기 시간",
  "Total Throughput": "총 처리량",
  "Storage System Overview": "스토리지 시스템 개요",
  "Storage Classes Overview": "스토리지 클래스 개요",
  "StorageSystems": "스토리지 시스템",
  "StorageSystem details": "스토리지 시스템 세부사항"
}